覺唔覺m記咖啡好燥？

連續飲4-5日就流鼻血

連續飲 準備定身後事

好鬼水，點會呀？

又係世界某角落剩餘的殘渣

我剩係覺得好臭

佢地係咪唔洗咖啡機㗎？

其實連續飲好正常

搵人答下我